想糾正下，大家真係想反共？

因為琴日見大家去搞解放軍軍營，有感而發。認真搞唔過貼地啲去討論共產黨係唔會反到，除非你有孫中山個決心，去招兵買馬。而家做既野係因為不滿共產黨不守一國兩制既承諾，係要佢守番諾言，回應五大訴求。勇武去攻擊中資鋪以表示不滿係明白既，但真係唔好搞解放軍，唔想你地有事我地目標唔係要共產黨死，係要佢遵守一國兩制同林鄭唔同，我地係要佢下台，已經唔係要求佢做番好，係要佢走